得罪講句 美國之前殺左伊朗軍頭跟住比人炸左幾獲大使館都無反應 你地覺得佢會炸中共？

報復再起！親伊朗民兵轟炸美國駐巴格達大使館

特朗普指責伊朗策劃襲擊美國駐巴格達大使館

唔係啵 原來識得譴責

唔啱聽block!

TRUMP本來就唔想玩中東線
所以先換左POMPEO上黎
你訓醒未

唔打就唔想玩

又係清高撚
TRUMP未上任之前美軍係中東留左幾耐

呢條白卡佬黎，覆佢佢愈high

尷尬...做多左啦..

1990年波斯灣戰爭
2003年伊拉克戰爭
樓主好撚醒呀

唔好怪樓主
佢岩岩先係庇護工場出黎

找20年之前黎講
同ccp講越戰有咩分別

講緊比人炸完大使館後無反應你走去講幾年前

10年一練兵（清過期軍火）

樓主你死啦，係支登講美國壞話準備比人清算啦，係網上面

我想講既係美軍由1990年已經STAND BY到中東線唔玩個年
我想睇下你可以無腦成點

講以前有咩意思，啲例子仲要唔關伊朗事，伊朗80年綁晒美國大使館啲人美國咪一樣冇出兵

咁佢講美國淆底打唔起呀嘛 又話唔打等於唔想打
我比例子佢有咩問題
同埋講到戰爭無成本無後果咁

咁咪等中国試下底線囉

拿
我就正皮樓主既
強烈支持祖国測試美國底線
反正美國咁撚廢邊會出兵

樓主幾時向習大大進諫拎幾枝東風21D同東風26B去炸鳩美軍南海個兩架航母

支持中国向美帝亮劍

樓主係咪去緊中南海向七常委講數

而家好似封緊關
不如近近地樓主幫手去中環炸撚左個美領佢啦
你咁勇武習大大實比黨主席你做啦